唔該大家睇清楚訊息時間先再轉發

好耐之前有個傳媒理論，用左實驗認證，將一個全新訊息傳入一個城市，學者再研究反應。

結果係有啲人隔左4至5個鐘之後先傳到一個4至5個鐘前既消息，而製造恐慌。

希望大家將呢樣野記係腦裡面，唔好見到訊息就廣傳，最好可以睇下係幾時發生，唔係會累死手足，亦都會製造恐慌。

光復香港
時代革命

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。